+++
title = "切换语言"
description = "切换平台上语言，支持中、英文。"
weight = 2
+++

平台支持中、英文显示，可切换显示语言。

**说明**：

* 平台语言默认为浏览器语言，例如：浏览器语言为中文，首次登录平台后语言默认为中文；浏览器语言为非中文，首次登录平台后语言默认为英文。

* 登录平台（不管切换语言与否），在未清除浏览器缓存之前，再次登录平台，默认为上次退出登录时的语言；如果清理了浏览器缓存，再次登录平台后，默认为浏览器语言。

**操作步骤**

1. 登录平台后，单击 ***账号名称*** > **English/简体中文**。

	​**或**：单击平台的 **登录页** 右上角的语言下拉按钮，并选择 **English/简体中文**，如下图所示。
	​
	​<img src="/img/00logoin1.png" width = "860" />